［突發］原來陳梓維係弱智人士

唔怪得著波衫 尼次黃絲玩出火了😅

拉
改圖

民建聯輸俾個弱智，反省下

藍絲改圖，假到pk，信既真係弱智

唔抵得人有3萬幾一個月牙

唉..

區議會大奇跡日！

民建聯區議會主席輸比佢 。。。。
真係慘過弱智！

樓主係岀名5毛，唔信請起底

我已follow佢哋，追到天腳底

勿回勿正負皮，多謝合作

民建聯輸比個弱智

垃撚圾

哦你死得啦，方丈份人好少氣㗎。好似係

你老味又改名

弱智人士
Mola達
#4586

3萬條弱智係條街拎住槍行黎行去啦都

拉

27碎仲係學生

告誹謗

搵個弱智出黎選都贏代表咩
係要講出自己連弱智都不如嘅

咁輸畀弱智嘅葉生係咩？

假既
搵個弱智既都做得好過民建聯呀

PhD 27歲大把啦

唔好再推垃圾post

sor， 我覺得成個青山院友選哂出黎，都唔會民建聯咁賣港

咁既假料都呃到藍屍你話藍屍唔係智障我都唔信

Ps:絕非歧視智障人士，暫時搵唔到形容詞。

建制班長葉國謙親侄，
區議會主席都要輸比毒撚

樓主係弱智先信

當佢係真: 咁民賤輸俾弱智
當佢係假: 藍絲整, 咁佢地自己要整到輸俾弱智
當佢係假: 黃絲整, 可能性極低

民建聯弱智都不如

係又點，有心服務社會咪得囉，仲有身邊有智囊團嫁麻

收到風係條迷麻負皮狗來，名就唔開了

反省下啦

屈鳩人地弱智

民建聯連弱智都不如？

就算真係弱智 唔代表佢工作能力會低過民建聯班庸才
拉

班暴徒真係無腦

樓主冚家產

民建聯仲衰過弱智

人地選撚到 你唔得呀？
樓主食屎啦

block

藍屍唔抵得就改圖老屈
屌你老母

咩啫，毅進夠可以做警狗咯

樓主收皮啦

你覺得好好笑?

有良知仲好

弱智都贏到保皇黨 羞唔羞家
好心啦仲搞抹黑

藍絲亂尻咁黎

痴撚線咁撚得閒

雖然假膠，不過其實弱智都一定好過民建聯

咁你仲回

唔洗驚 香港人用選票話左比你聽我地企係邊邊
末來可能更多難聽說話 唔需要理人身攻擊
其實大家預左你係政治素人
做好呢個位啦

堆親中派有邊個唔係弱智？

改圖果個就真係弱智啦
拎返個網幅圖黎改, on9都知正式既野點會咁寫
仲要字體都唔撚一樣, 盲既搵唔返咩字體?

輸比弱智人士 你話你班少數派係咪弱智都不如

唔回你點知？

波台弱智狗

屌你老母

假圖都信

善用不推文回覆

唔見得班藍屍聰明過弱智
建制班撚樣咪一樣弱撚智

pull

樓主先係弱智人士

葉國謙要考慮吓同呀侄仔割蓆，弱智都唔夠打

藍屍最叻人格謀殺

同相信朱緩係輕度弱智人士嘅人一樣，座低係中度阻智先會信

又發現一隻波台五毛

如果有病都贏到你就梗加要檢討下啦

on9 當有趣

如果真係弱智你都輸
係咪要檢討下自己

輸俾個弱智 建制知唔知醜
話說維尼小學畢業未？

有良知就好過你班仆街

成日又話人地弱智
又話人地毒撚

一百樣抹黑

點解唔掉番轉諗下
市民寧願投個新人
都唔投你

反省下自己做得幾差啦
重話咩咩民健聯咩副主席

食撚屎啦

民建聯連弱智都不如

藍絲啲改圖都信

人地藍絲page加幾隻字就當係? on9....

cls
Google陳梓維會有庇護工場嘅建議
真係抹黑唔洗本

改圖改佢做弱智 輸鳩埋 弱智都不如

話人弱智，但係你輸俾個弱智咁代表咩，唔知醜

2和b真人

弱智做到嘢 vs 禮義廉唔做嘢

唔理你真圖定假圖
就算你放個BB出黎 佢都會當選
因為我地要建制派輸
(善用起底功能)

搵4 皮多個你個垃圾出幾萬個post

字體簡番一樣先啦，改圖專業少少好唔好

笑死 藍屍真係弱智

你咁講做差佬都係搵4皮

on9仔先信

投建制果D係弱智既頂點

又負，好能小氣

信嗰啲就真係弱智 即係你呀樓豬

我答你，佢肯定唔係弱智

如果係做到野既 比人屈弱智單野反而幫左佢

民賤聯真喺低鳩能唔喺扮㗎喎

仆街 生得唔靚仔就俾人屈弱智

衝唔切出黎表示自己連弱智都輸

弱智狗Mola達！

陳生如果你睇到呢個post
唔好介意
做好自己就得
呢啲言論唔會停，唔洗太介懷
做好自己，搞好個區，加油

似煩膠多D

話唔定人地係勇武巴

弱智都不如

有能者居之
退夠一百萬步黎講都贏到你民建聯條垃圾

藍絲真係戇鳩到咁撚樣

陳維梓有無能力做唔做得好我唔撚知
不過民建聯弱智都不如係事實
叫佢地班仆街早啲跳樓死啦屌你老母

樓主係波台之恥，用藍絲改圖黎做fake news

其實我唔明

點解 連登無一個機制係 投訴會員 ?

好似樓豬依啲一毛
擺明買個 4 位數既 account 嚟專登出一啲 fake news / 抹黑既post

咁撚樣都唔駛 BAM ?

波台本身低質

如果 post 露點相要 bam , 出 fake news 嚟抹黑又唔駛 bam

咁我寧願倒轉

睇露點相 都唔想 見到好似樓豬依啲垃圾既 post

拉多次

請善用不推文回覆

佢波台垃圾黎，平時冇人理佢

改圖果個仲智障...
即係話俾人聽民賤聯條友連智障都不如

blocked

不過講真 佢真係要執個下look

唔係反送中 ，佢邊可以贏到

係 一早要割咗去

垃圾POST 拉

五毛2019年死全家 拉

打拼音
捉到了

樓主咩都信，會唔會係你弱智？

太on9,玩膠唔係咁玩

捉咩到 我不嬲係大陸人

睇過圖中段片。。。。佢係真毒。。。。唔係講笑。。

藍絲改圖

有冇link

樓主係重度弱智

On9改圖嚟

膠post呢

樓主block

樓主都叫風光過

劣質改圖

拉啦 仲推

垃圾Post 拉

fake news
blocked

弱智

是但啦 投比個智障都唔益你呀

傻閪樓主

一定要有同路人幫。。

屌你不推文啦

佢係唔係under 80都好
佢都有被選舉權

警告你咪撚屌我

啲人話佢曲 曲係咁講野架咩 我覺得好唔尊重喎

賣港派連弱智都不如

On9改圖當有趣

一票不投民建聯
夠清楚未？

搵

fake news!

樓豬你仲弱智喎 信埋哂啲fake news

殘疾歧視，有幾多人要坐

作呢啲謠言嘅人真係戇鳩都不足以形容
你對手贏左你；造謠對手係弱智
＝你連弱智都不如

原來又係波台，明

陶傑炒車

藍絲個個弱智

曲唔曲都唔尊重真係弱智嗰啲啦

立法會會批筆ot錢先算

生得樣衰真係好慘， 畀人屈弱智都令到我信咗幾秒

樓主係五毛，block

on9五毛屌你老母

波台狗都咁多人理

给你5毛够吗？有冇payme还是只有微信？

今日咩事，波台狗全面進場

真心覺得信呢個講法嘅人先至係弱智 講真都唔會俾個智力未必及正常人嘅人出嚟選啦 泛民唔識得派第二個代表出嚟嘅？

屌你老母

5毛 拉